
\medskip

Pour chacune des affirmations suivantes, indiquer si elle est vraie ou fausse. Justifier chaque réponse.

\medskip


\begin{enumerate}
On considère la fonction $h$ définie sur $\R$ par $h(x) = \text{e}^x\left(1 -  x^2\right)$.

\textbf{Affirmation 4 :} Dans le plan muni d'un repère orthonormé, la courbe représentative de la fonction $h$ n'admet pas de point d'inflexion.

\end{enumerate}

